女友中六畢業就出左黎做野 生活好苦悶

是咁的, 女友之前因某啲原因冇考齊DSE
又唔想做毅進仔 所以佢就出左黎做野
而家係一間畫室仔教緊小朋友畫畫
番6日放1日 做得都尚算開心
但係佢個人開始愈黎愈頹
就連放假都唔多想郁
但其實佢有好多地方想去 但偏偏就冇咁既精力
之前就話一班Friend 點都有地方去下
但佢最Friend 既朋友全部都繼讀讀書 有自己新既圈子
我都唔例外 一個星期都係陪到佢一兩日
宜家佢既生活得番 番工 放工 放假頹
好想令佢恢復番好似以前咁咁活潑好動
巴打們有咩建議

讀返書

一至6 陪埋佢

佢好明顯唔係讀書既材料 我都唔想佢再讀番折磨佢

讀art

唔係唔得 但係佢朝9晚7 放工後最多都係同佢食餐飯之後都唔知可以做咩

你陪唔到佢既日子，佢個x可能好歡樂呢
對住你都已經冇力，點會唔苦悶

搵新興趣有寄託

搵樣野係你同佢可以一齊定期玩ge

聯繫感情 但如果佢都懶 咁冇計

我都有同佢度過呀 但錢方面都係一個問題 唔係咁易拎舊錢出黎
而家佢老細叫佢去報左個PS班 都尚算係ART 掛

有冇D咩地方好推介呀 學生一名最好平靚正

佢唔會咁對我

葵廣！東門掃街！行山！

放過條女吧啦

其實行山最好 低消費又做運動吸收陽光 仲可以幫佢影翻d靚照 又充實！

其實你自己會唔會係學校都識到第二個啊把持唔住覺得自己個女朋友太悶太頹

我都想 有諗過去打下羽毛球 行山 呢D
但會唔會好CHUR 放假都要勞動佢

即刻娶到就好

番大陸玩都諗得過
THX 巴打

遺憾我當時年紀 不可親手擁抱你欣賞

到時你返工果陣會同佢一樣架啦
我都係咁
香港地大把人係咁
解決方法咪唔做
但你地有冇錢先
冇咪返工lo 香港人

利申 我返工果陣都係咁 家陣失職半年 都算有時間做運動

從來冇咁諗過

番工就係咁
你第時都會
所有野都會變 搵唔番以前 除非佢唔番工你養佢

有錢一早同佢環遊世界啦

番六日就梗係攰架啦
想佢有番活力就叫佢辭工你養囉

出軌ar
好刺激㗎 、

我都驚遲D都會咁
所以第時想自己做老闆

佢唔會

唔好傻 仲辛苦過打工 除非你二世祖所有野上哂軌道只係繼承父業

一個讀書一個做野
讀書果個仲成個低能仔咁，如果做野果個思想成熟
好快散
除非有錢

係都點醒你條女先啦

咁後生 一定係讀返書
係窮既咪學資
唔夠咪loan
後生仔女多d投資自己啦

點醒佢咩 讀書先好？

我認同投資自己係好
但為讀而讀好咩 讀完又係搵得萬幾蚊仲要揹條數喎

鍾意咩咪讀咩 實有地方有興趣
錢慢慢還啦 後生最緊要係發掘自己可能性
命就得一條 安安穩穩生存落去同機械有咩分別？

咁你又讀, 根本係驚女朋友叻過你

樓主你係咪讀poly n展

識你條女 做緊我sp

曾經想追夢 捻到天花龍鳳 到人大咗 先發現所有嘢都唔易 你以為自己可以捱得過DSE身邊人帶比自己嘅無形壓力咩 我以為我得 但係最後呢 捻清捻楚 根本就唔知考嚟做乜 見到個個都話 哎呀唔讀大學你就玩完架啦 唔會有人請

咁大家主流意識係為咗前途定為咗知識而讀大學 心知肚明啦

曾經有人同我講過 打死都要讀大學 學到嘅喺入面嘅理論 而唔係單單一張砂紙比到自己

可能佢講得無錯 我亦無去證實考究 但我決定咗唔讀 都係同屋企人 甚至同老師傾過曬 有交代嘅決定 好開心佢地都支持我

嗰下完全有解脫嘅感覺

其實完全無後悔唔考曬個試去 因為我知道自己鍾意啲乜

只係一直都未試過返全職所以有啲唔慣 不過係開心嘅 算係做到自己有興趣嘅嘢之餘老細又好人 可以成日教啲新嘢比自己 同埋又唔係完全放棄唔去學嘢 會報下啲證書課程讀嘅

主流大學？不了 係 我羨慕大家好青春有校園生活 同埋學生優惠
不過 呢啲唔係我想要嘅嘢 見到身邊唔少人瘋狂chur project保住個grade嘅同時又好鍾意走堂 有個fd比人r走堂嘅頻密度高到頂唔順 見到都覺得慘 又有朋友同我講唔知自己讀緊乜 讀完唔知可以做啲乜

就係咁無奈囉

雖然宜家返工真係好chur 不過起碼返得開心

男朋友我地一齊加油啦

我幫你女朋友解悶

art 都有art history, 讀撚死佢

一個返工一個讀書。散硬

做下運動
嗰一刻可能會累
但之後成個星期都會精神啲

搵過第二條女，反正年幾後你都唔會記得依條女同埋你開post問過d咁既野

扑野

一齊上興趣班

轉返五天工作味多d樂趣囉

番工係咁架啦，遲幾年你都加入啦

可能你仲讀緊書唔明，其實日後返工既生活就係咁，平日有得見下食下飯已經算好好，好多情侶可能只可以一星期見幾個鐘， 如果唔好彩你份工忙過佢又要OT既分分鐘未必個個星期都有得見

我放假都想頹下
另一半又係好似你咁諗法覺得要做d「有意義嘅野」
首先要搵到份唔太chur又人工ok嘅工先
但呢d工通常又俾d老海鮮霸住

做野係咁架啦 到你讀完書你都會係咁

另一半做野味?
我都想放假做d「有意義嘅野」

我就話游水最正 唔識又可以教佢
但你自己識唔識先

除非有錢，否則書都會讀完，最後咪又係要返工，係人生必經之路

唔洗搵呀？

返六日放一日，放假想抖下好正常姐，放假果日都唔比人抖下
問題應該係工時影響work balance

樓主小朋友，唔知咩叫返6日

樓主真係好天真，你公司一日未上軌道，你一個星期就做足24 X 7 ，就算上左軌道都可能係咁，你估你老闆真係唔洗理咩

係, 返六日同五日好撚大分別
返六日D人長時間做野, 慢慢變到冇晒自己既興趣, 生活提唔起勁, 唔返工就冇野做, 變成一個" 正常人"

做

講多句，問題唔係佢度，係你地唔同步，你唔明白佢處境

大學畢業出黎做野就唔苦悶

九成人做野都苦悶架啦

睇戲囉，行下街食個飯好過冇

首先你要知道唔係你揀唔讀大學
係你讀唔到大學

最後你咪又係要讀證書
其實都一鳩樣

咁你過幾年畢業，出黎都係呢種日子。

其實番工真係好撚攰，就算份工唔算太辛苦，但當要你坐+做足全日真係會冇晒精神
放得果一日想休息下又比你話頹話唔夠以前活潑
我係你條女既我實大聲講句: 你都on撚鳩！

返工已經攰 放假想抖下休息 唔出街！

樓主哩d咪讀書讀壞腦 放走條女啦，遲早佢都飛你，你淨係顧住玩玩玩！工又未返過！

其實返工係咁
你以為返工之後好多私人時間同體力做自己野？

上佢堂